沙田首都地位不保！！！

How

新首都:大埔

有保皇黨當選已失去競爭首都資格

大埔太屈機

有個新選區
多數係新移民

沙田咁撚多區
仲要輸果一區係比仆街界票

保皇黨贏喺新選區多
仆街選委會

唔係輸新移民，係輸比白鴿𠝹左自己友8xx票

好撚On9

想移民去

有冇巴打知田心票數？

屌，白鴿真係on9慣

但沙田拎左21席

屯門31:2

大埔全部得19席

29:2

龐愛蘭個萬年老妖終於收皮

係喎

大埔可以改名做黃埔

dklm 輸𠝹票真係dum心口 嬲L到仆街

馬鞍山全黃

顯嘉5個選
5號個獨立黃都win